大家將wifi名改做光復香港 時代革命有冇得諗

一來等大家知道大家身邊有好好多同道中人
二來向藍絲傳播信息

（天文撚）召喚一眾laser兵

電筒發燒友都可以入黎一齊交流

咁都只會見到係同一個
分分鐘因為撞名搞到自己用唔到

手足有無計？？